痾返出嚟嘅粟米可唔可以洗乾淨再食?

有時原粒出返嚟，沖走佢好似好嘥咁

無限粟米湯

你試左話我知係咪同粟米一樣味

洗乾淨再食過但又原粒屙返出黎， 無限粟米湯？

可以啊 食唔曬既話記得擺落密實袋 封好啲仲可以放多一個月

通常食完第日屙完係馬桶逐粒撈返
儲埋一個月再煮返黎食

金茹都得

金菇
紅蘿蔔
粟米
蕃茄皮

係屎坑撈返上黎品嚐細味

屌，岩岩先吞完最後一啖m記栗米就睇到呢個post

紅蘿蔔係咩事

唔好提得唔得
啲童年回憶返晒嚟

個啲我屙嘅 唔同樓豬個啲

正，再屙多啲

仲以為會有圖

冇話唔得

可以

你想嘅話唔洗乾淨都得添

貓屎咖啡都係咁黎仲要咁貴
人屎粟米應該有得炒

屌你老味

有無圖

會變左冇咩味 就好似煲湯豬肉咁

是常識吧